Au commencement était le Verbe
et le Verbe était Dieu, joie, harmonie, rythme et timbre

La musique des Ainur fit vibrer le Vide
la pensée d'Illuvatar l'emplit

De leurs Voix vint la Vie

Coucou, Tom !
